香港兩位氣質相近的30+媽媽級靚女

唔靠濃妝豔抹，真係好清麗脫俗
就算生過細路都冇師奶味
呢d先真正襟睇

林嘉欣(38)
笑容甜到漏

唐寧(35)
屈機童顏

林嘉欣

唐寧

正

嘉欣真係好靚

唐寧真係好正

兩個都好鍾意
見過林嘉欣真人 生左仔仲係咁靚
睇唐寧ig完全唔似兩個細路既老母

唐寧真係好撚正 依家個樣同佢細個出道個時一鳩樣

林嘉欣口音都好正

淫k

屌2 個都勁鍾意

唐寧真係屈
仲同而家電視一樣

約會林嘉欣

林嘉欣真係好靚女
仲記得睇我要做model入面佢由眼鏡妹執完出黎變靚女果幕真係好正
靚到dum一聲
誇張左sorry

搶人老公

評已正
兩個都高汁

識食

唐寧唔識老

睇唔出35

唐寧 個樣好童顏
同細個個陣 一9樣

So pure so true

兩個都睇落好似後生10年咁

睇完個post 就見到唐寧離婚新聞

唐寧生完仲有處女feel

離婚啦，大家可以狗衝

兩個共通處都係個樣好sweet
好有氣質

唐寧真係痴線架

之前d 女朋友都係淡妝清純為主

但完全無佢地咁靚

真係好靚

照下鏡先講啦

見過唐0真人 靚撚到

both

好撚賞心悅目

【年齡相差13年】唐寧半夜宣佈離婚 子女撫養權歸女方

48歲的鄧偉傑是著名舞台劇才子，曾主演及執導不少作品。鄧比唐寧年長13年，據資料顯示，鄧偉傑1989年畢業於香港演藝學院戲劇學院，後赴法國及英國進修，修讀碩士，更在 Jacque Lecoq學校修讀了L.E.M大師班。

92年至98年，鄧偉傑於香港演藝學院戲劇學院任教，98年至02年赴英國 Perpetual Motion Theatre Company作世界巡迴演出，至07年始返港發展。
鄧偉傑醉心舞台劇，演而優則導，導演作品包括改編自大陸作家余華同名作品《許三觀賣血記》、《笑之大學》、《瘋狂夜宴攪偷情》、《莫扎特之死》、《陰道獨白》 等等。08年曾與黃子華合演舞台劇《男磨坊》。
鄧與唐寧於07年合作舞台劇《爆谷殺人狂》結緣，鄧偉傑任導演，屬黑色喜劇，一針見血地社會問題和人性的放任及卸責。
故事講述魯文傑飾演的荷李活情慾血腥片大導演在奧斯卡獲獎夜，搭上唐寧飾演的成人雜誌名模，正欲共赴巫山之際，兩名連環殺人狂（陳文剛及魏綺珊飾）卻潛入大宅要進行密室殺人，還通知所有傳媒，誓要進行殺人直播。魯文傑憑此劇獲香港舞台劇獎2008最佳男配角獎，另獲兩項提名，分別是最佳男主角(陳文剛及)及女配角(唐寧）。
鄧偉傑與唐寧因《爆谷殺人狂》撻着，拍拖三年。唐寧曾講過被鄧偉傑的才華引，兩人於2009年底同居，2010年底結婚，去年分居，今日凌晨由唐寧經理人宣佈今年辦離婚。至於一對子女，日後會唐寧生活，但雙方亦承諾共同撫養。

林嘉欣正呀

兩個都係神級

唐寧冇老過咁

林嘉欣嬴埋把聲

嘉欣

其實ali都34

寧寧離婚？

佢話要同我一齊

兩個都好正

戀之風景

一面倒

唐寧睇咁多年都係一樣樣

胡彩藍

咁耐都未有人貼淫大?

老老實實 兩個唔笑仲好睇

林嘉欣
本來都幾鍾意佢但做人第三者
不喜勿插

唐寧真係

唐寧生完兩件都仲成個中童咁

林嘉欣有走下坡情況 但都仲KEEP 到
最勁個時應該係男人四十個時個學生妹look ....

江麗娜正 d

你都識講淫k啦 同上面兩位都唔同路線

落咗妝都冇晒啲眼耳口鼻

樓主燈神

唐寧真係好撚屈機 勁中意佢

你有冇睇過佢素顏